戴V煞面具遊行

我唔想知佢錄音內容
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

9月8！到時見！

邊到買

邊到有得買

2014年做過既野，唔好傻，
本身香港示威者成形左就唔好再搞咁多無謂野

*示威者形象

你又講得有道理

應該要上外國網訂
香港應該冇

岩
頭盔豬咀雨傘先係香港人

你又有你道理

太難入手

去d 賣動漫既地方 唔知有冇呢

Push